根本政府自己就想炒樓

炒樓就唔使落場既
政府係港鐵大股東
透過港鐵拉皮條，上蓋搵地產商炒
基建就市民出（千億高鐵，沙中）
樓就益地產商囤積炒賣
元朗，南昌站起好晒都hold起唔賣

咁你話，市場價冇計
冇腦姐，唔係冇計
物業資產增值稅100%
已經可以完全解決炒賣問題
但係個濕鳩政府，搞一手空置税
成效係點就唔知，仲要比地產商撚，垃撚圾

係又點 都改變唔到咖啦

係又點 唔講得？

用中產供樓既錢，支持高地價
政府用賣地收益，僱用五毛警犬，打壓反抗人士
即係中產直接資助政府打壓自己（好多中產反政府）
即係中產自己比錢政府打壓自己
世上首見

睇唔到樓上條垃圾講野，封撚左

靠中國係Bvi 個堆錢, 一秒都有百幾萬息

政府唔洗照顧有錢人
佢地唔係香港人

政府班高官個個都有兩三層樓
樓市跌咪仆街

高樓價穩定有樓嘅人
冇樓嘅都要掛住搵錢儲首期

大佬吖，高地價政策行咗好多個十年啦，你瞓撚醒未呀？

政府唔抄樓鞏固庫房 唔通靠收稅咩

業主：咩話？2000萬咁平！
準買家應該比夠4000以示誠意！

佢地樓跌事少，得罪不起地產商

奴隸mode